映画『ミックス。』乒乓情人夢

新垣結衣x瑛太主演電影
《乒乓情人夢》

官網：
Twitter：
IG：
預告1：
香港預告1：
特報1：
特報2：
上映日期：2017年10月21日(日本)
2017年11月09日(香港)

CAST：(腳本、 監督與Legal High相同)
[/center]

新垣結衣飾演曾被稱為天才桌球少女的OL「富田多滿子」,以重建亡母(真木陽子飾演)所遺留桌球俱樂部以及擊敗前男友「江島晃彦」(瀬戶康史飾演)為目標，會跟前職業拳擊選手「萩原久」(瑛太飾演)組成桌球男女混雙來挑戰全國大賽。[前男友「江島晃彦」是跟他的新女友「小笠原愛莉」(永野芽郁 飾演)組成雙打]。

關係圖：

MAKING(全片大量劇透)：

下個火曜日才可扔可燃垃圾喔

估唔到 原來真係得呢兩個鏡頭 仲諗住有多啲

抱抱日meme

Yes 全過渡，生瀨勝久都係出左30秒

玩水喉 我諗起mbmh

睇完好想食麻婆豆腐

去到最尾先講萩原原來唔係復合，Gakki答得有少少個真知子feel

古沢慣用手法

睇完先知點解綜藝要食

淨係得麻婆豆腐食

笑鳩中國人全部識打波真係好好笑

結衣，好きだよ！

番宣食麻婆豆腐原來有原因

巴西係人都識踢足球

原來全部巴西人踢波都好叻

仲要冇飯送

欸?! 欸??!!!!!

留名

即係戲入面的其實唔辣

好驚阿 果句真係得意到

Legal High feel

同埋估唔到有Kiss戲，原本以為無

瑛太

Gakki仲跳上去Hug

比咚!! 更強烈

仲要慢放

係囉 一直唔知點解咁無離頭

其實..番宣有提到

果一幕真係睇到心都up 埋

我都想要多滿子嘅偷拍相

如果唔係結左婚生埋仔，睇怕星野源必須死黎又黎個瑛太必須死

瘋狂copy 貼滿間房

影pat pat果到真係笑左

影Pat Pat果張

全埸笑

不過講真瑛太係真係幾型

個pat冇肉

反而生瀨勝久到太短，笑唔出

咁比起源仔 又的確好好多 起碼襯啲先

浪子

以前瘦果陣好MK

變左肌肉男好睇好多

真係好短 秒略過 叫完就完~~

佢之後拍套偵探物語好肥

呢個真係太可惜

古沢依d subtle嘅gag位好鬼正

我又要
送飯

我直頭唔知邊個位#

阿嘖嘖嘖嘖嘖嘖咋
唔男唔女嗰個

反而廣末第一幕見到Gakki, 同之後佢兩個去偷睇瑛太同前妻食飯，好似無換過衫，一睇就個係連住拍

呢到正常導演都應該會叫演員換一換衫掛

兩個男人打Mix果段

以為會沖去攬

Yes 有D意外

木村會唔會嬲到爆炸

首主題曲幾好聽 但未有

有幾首英文插曲好好聽

得好少人笑呢個位

sorry, 果幕我太驚嚇嗌左出黎。
聽到的巴打抱歉

個kiss位無哂音樂
全場真係一啲聲都無
聽到自己心跳

有人嗌咩

因為，完住估唔到

唔怪得會幫手

心乸住乸住

我右邊個位巴打O左一聲，唔該認左佢

係 食食下爆谷都停埋算
我用力捏住個爆谷筒 忍耐緊

俾你地聽下有邊個講粗口

我本來托住個頭，都一下挺直左

結衣俾瑛太錫完仲可以叫佢俾幸福個兩母女

算啦
首要任務討伐瀨戶康史
摸到心口

係喎 對手想點呀

佢個角色都唔知點 係咁分手搵人復合

賤男comfirm 一時一樣 變得快過女人

入面仲有頸巾、褸，摸唔到摸唔到

有好多厚衫隔住

係
對我黎講個個kiss即係一齊左

因為無直接講同佢一齊嘛 加上佢以為結婚戒指戴返係埋一齊

睇到好唔舒服

賤男

其實係兩條頸巾加厚褸

厚到乜咁

太可愛

靚到痴線

一開始個段擺明係同你班FF 做結衣老公嘅講

其實有佢係車嘔個幕咩？
我係咪遲入場miss左

FF mode on

noah 味

等自己好落枱啲，但最後都無聯絡賤人

無 淨係得瑛太嘩!嘩!嘩!!!!

有人入場坐低之後同另一個人講成場都係你襟兄弟

好賤

果啲死mk

我隔離左右附近都好靜

我後面有女人係前段有啲多口水
後段就好啲

好遲入場
一開始講咩

你由邊度入埸

講結衣細個

屌就係miss左頭幾分鐘
有藉口重睇了

買多張再睇

我斜後面有個女仔好煩 咩場景都出一次聲
好彩佢後期冇乜姐

原來係你

我除左右邊兩位巴打講過一兩句，都好靜

話說我坐G9

我前面成日睇IG 啲結衣PAGE ，隔離就上微博定百度睇結衣

其實拖街應該知我係邊個

點會知呀大佬
btw我連坐邊都俾人認埋呀

一開始係FF 然後列車相遇 當瑛太係變態佬
然後想嘔 再倒敘 由細個開始
應該無記錯掛

都係得呢首聽住先

屌 要重睇了

我同你同行
後面個女人

話說開左場10分鐘左右有人上落樓梯kick到定點，澎一聲

Kiss 果幕差d爆粗 之後望下前後左右 以為會有痴線佬頂唔順

吓有咩 完全無留意到

兩首都幾好聽

米羅巴坐邊

我已經回頭啤左佢好幾次佢都係繼續

果幕冇哂音樂就係想俾你聽下邊度有痴線佬
點知結果竟然好安靜

太專心結衣

F 走廊食爆谷

原來腥些同塞仔差唔多時間入個個

發洩左係爆谷筒度

仲要係慢鏡 心裡面屌左聲 聽到後面有人細細聲嗌左出黎

我唔敢出聲

其實我睇到賤人從後攬果幕好想中指佢

忍住 仲要慢鏡
不過跳上去就笑咗，瑛太第一下仲有啲捉唔實
小巨人對瑛太嚟講太高啦

果幾秒大家都應該睇到好肉緊
我手指腳指都乸埋一舊

個個淨係見到190睇唔到149

我見到你，有帶十六茶

好想打瑛太
但實唔夠佢打

我見唔到有人先過我入喎 可能掛住望位

坐我隔離個人遲入埸，仲要播到三分之二就走左

留意唔到
佢好慘

完場果陣發現我前面兩個就係相認傾計兼手持十六茶

原來已經上咗
下星期去睇

好睇

我著早紅色Polo 斯文型，無人認得

話時話 我覺得涼子嗌結衣
唔應該譯做 多滿子 明明就唔係
聽落似叫佢"(大)小姐"? お嬢

我都遲左到睇唔到前面 不過準備不斷重刷

Yes 好明顯譯錯

諗真d覺得其實瑛太都幾靚仔 算好啦

係好靚仔

話說成套戲 我覺得最好笑果幕係結衣倒哂d野落阿媽副棺到
大大聲笑出黎

好多位為左譯做粵語係真係唔係好準確

型爆 個卷頭

....關唔到棺啦..

一箱乒乓波

仲好多時smirk一下

個字幕好多都係意譯？唔係一樣

其實我坐係你右邊
你做乜唔帶十六茶

點知你係邊個喎 你又唔係拎住個連登ac名

買唔到 唯有買雲抹

你朋友係呢到巴打

尤其啲語氣，港譯好奇怪

真係好彩平時睇日劇多 有D自己譯返

好想有人認到你出黎咩

佢都係痴線佬
不過唔開名喇

我見你地相認 少許葡萄感覺

有無人覺得某啲位好尷尬

例如?

我嗰行有個女人間唔中都好似有發現咁講啲野出嚟
大大聲

例如

講咩

你係我前面?

你又係附近?

姐係你係我後面果行 果個女人真係好煩膠

條阿姑成3張野重拍呢d愛情片真係毛管棟

遲到嘅人就睇唔到呢幕

在場好似唔係好多人食爆谷

都話唔係相認 係被認出

你又唔帶十六茶，又唔出聲講自己係巴打，我好難問你係唔係巴打。

我係門口睇住你入場

我每次睇戲附近都會有細路/討論劇情/食薯片開包裝勁大聲既人

今次真係無乜

最深刻係賤男R結衣返撻果陣
佢係度話：「唔好呀⋯⋯」

我知你係巴打就好

多滿子阿爸講野
麻婆豆腐男一開始話可能落多左
仲有好多

想要稻中張海報
有無可能入手

我右邊食爆谷好響

呢段前少少 餐廳入面瑛太
講句野太正
唔好恥笑一直在努力嘅人

我地一齊打殘佢地

最高巴帶埋fd入場

賤男死符碌

屌佢

yes
你係我前面嘅兩位?
中間?

因為呢套個個都係為左睇結衣
篩走左一堆人

Yes 佢結伴

八號風球啊

阿爸講野又唔覺
但麻婆豆腐男講完落多左就0秒轉畫面就真有啲

無見到有入手途徑

而且大家笑位都一齊笑，氣氛良好

自己搵高版print

果到其實係咪有GAG 0秒轉去瑛太講電話

喔 呢個位轉得係有點突然

高清

剪多咗

有冇人準備睇多次

正式上映會再睇多次

我決定係東京睇多次

點都要拎到把扇

肥到扇同宣傳單張先買飛

我有宣傳單張1喎錢巴
我都想要扇

你the one?
點解我冇

散左場，認唔到樣就算啦

我想講結衣真係好比心機練波
決賽有一分係冇剪到係咁打

我都咁話 好叻

我the one 不過無見到你
我張野日本拎 有多

我應該係最遲入果個

但可能係CG

不嬲都一係唔做 一做就落晒力

劇情好老土

好型
新垣結衣世界第一

都算係咁 節奏唔錯

應該多數係分開剪同CG 佢拍個角度完全係只有打個波出去，落波檯係另一個SHOT

應該有兩三個來回波係真打，因為有FULL SHOT

呢套明顯只係睇一樣野

劇情都預左 但搞笑的確係做得唔錯

大家入場都係睇四個字

睇結衣睇埋瑛太

日本嗰張之前有巴打帶咗比我

我想要第2張 得第1張

後期拉遠影晒四條友對打
見到佢地fing到手就甩 抽埋去

新一局個shot拉遠對抽係好靚

涼子姐D動作都幾好睇

為咗睇結衣都要去

結衣世界第一

好懷念last friend時期既瑛太

想知第一身個乒乓波係點拍

係咪都係一開始？

yes

明顯只係扮個波的第一視點

想睇多啲

啦啦隊 一野'鐘'落去張檯到

呢套真係見係結衣主演先入場，好多野都好大路

不過，佢跑步個段好好睇

鳴嘩~~~~~~~~~~~~~~~~~

話時話
佢兩個係乒乓會度見面 講埋啲野真係
女上男下?!

係男上女下

瑛太: 啱啱入黎架? 嬴左比返錢我啊
結衣: (秒殺)

個字幕又錯

結衣：

呢part又係唔錯既好笑位

涼子踩單車追結衣 原來係逃跑緊
仲以為特訓中

演得放到

我都以為係

流鼻血

啱啱發現
標題冇講劇透
啲人會唔會入黎中伏

不嬲影視台都係劇透架啦

輸左比賽 優馬係度喊
落合夫婦比個大福佢食 係咩節奏

化咁耐先得個兩個SHOT

生瀨勝久又係

點解the one有波送？

好似係無飛買嘅preview場先有?

屌你kiss左
仲要無聲、慢鏡

好賤 慢鏡
忍得幾辛苦

睇到鏈晒拳頭
睇住瑛太個咀唇啜住咁放開

都話瑛太都算好

偽毒源

再問好唔好食

嗯 果然係走火入魔

咩波!!!!!!

大家都無既波

又滑又彈嘅波~ 係乒乓球

熱狗page話「迪」波「迪」夠10吓就送

你見大家都無 姐係唔係普通人有得去嗰埸

屌
公平咩

應該係媒體優先場個類

戲院睇 著乒乓球服
充分感受到 結衣大長腿

仲有啦啦隊 佢搬枱差啲走光

瑛太幫手包紮 真係好暖 兩次

呢度有冇人睇咗兩場

走光? 你留意呢啲位

你囉 你啊 得你

因為大長腿

空井 sorai 同埋sky哥囉

啦啦隊服入面都係褲

去到尾 係咪淨係得多滿子知佢係原拳擊手 其他成員唔知

重睇啦，講兩刀流個度咪知

嗯 係時候重睇

二刀流真係好好笑

必殺技

點解我會諗住個二字但打咗兩

哈 唔洗學好反手嚕
係啊係啊 埸都唔洗出添啊

下蹲式開波真係好核突 唔明點解要有呢個設定

最尾老豆同死鬼老母話唔記得左債主係邊個？咩意思？

因為開波個波要飛得高 但打落去又想貼啲掛

唔知 佢話記唔清楚 細節嘅野就算數啦
我都差啲唔記得

好好笑

細節野算數啦

我都唔明

"終於還晒啲債，我朋友間章魚燒。。。定炸雞鋪？我講畀多滿子係咩呢？唔緊要啦啲細節野佢無所謂。"

大概係咁？
其實係咪譯錯左啲野？

大家(導演)都明重點係邊
劇情都好老土，唔洗咁深究細節啦

想講佢老豆份人好懵?

寫錯
係債仔唔係債主
之前廣末同班師奶整章魚燒
嗰刻重以為有咩關係

你有冇睇過人打乒乓球？

我知丁寧出名咁開 但佢又唔係日本人 唔需要咁樣影射佢囉

其實我覺得係想講成個都係局，係想結衣重新振作，係失戀一事走番出嚟。
雖然，結衣有話唔好咁易幫人擔保，同埋最後咩鋪都唔記得，但明明佢老豆就知佢扔晒啲裝備，仲幫佢執番同開定車等佢地。真係懵嘅話會咁做？

不過都有可能我諗多咗

呢到D 人個名好熟口面

結衣玩水個一幕真係笑得好開心desu

心計王

肯定唔係懵 但唔係局掛
知道佢想打波>扔裝備>
唔知純粹錯日子執返(火曜日先係)定故意執返>
如果係故意執返就佢都走火入魔 想多滿子打波
開定車又未必 可能瑛太去左屋企揾佢姐>然後送佢地去

好唔開心

有諗過係局
不過佢噉樣同死鬼老母講
即係負債係堅嘅
還唔到錢就真係要賣球會
所以似乎唔係局

又唔開心

miss左頭幾分鐘

好唔完整

睇多次 我都會睇多次

頭幾分鐘先最正

我會 十一月睇
結衣係火車藐人個幕我期待左好耐

心諗點解等極都無

樹巴有去？

再睇

果幕唔係講，由頭到尾都冇爭人錢，只係小日向文也諗住激勵吓咁頹嘅結衣，所以搵個理由叫佢去球會睇睇
因為咁先至會話：「我唔記得果陣點同多滿子講，不過細節唔緊要啦」
定係我諗多咗

我the one

套戲悶悶地
但節奏比我想像中快

淨係記得兩個笑位：
1. 女上男下
2. 影屎窟

不過個毒撚學生堅持出賽嗰段都有d感動
睇到眼濕濕

最唔感動反而係兩個主角條線

睇預告都知佢商業作，都係想呃我地睇結衣姐
黃色笑話永遠都有得笑

睇漫畫睇上腦書都唔讀
入豪門做唔到自己
為左個仔

喊到我

btw警察隊好搞笑

但其實成件事就算老豆唔同結衣講賣咗佢都應該得。結衣放低咗咁多年，仲要一直都無理，就算自己賣咗都應該唔會怪佢，但佢又要講出嚟引結衣去。同埋其實應該個債唔係咁多？明明第一次輸咗之後都可以放成年係度特訓。

所以我自己覺得係債係真嘅，不過老豆就用嚟借題發揮。

好慘 睇漫畫睇上腦
其他兩個少少感動

都可能係，最後老豆個度個句無留心睇

為個仔我真係喊左出黎

：比你地發現左我嘅陰謀

其實可能真係借題發揮

最好笑係 女勁啲 個職位之後係咪交換左 好似

老豆借用真困境去push結衣

太短時間佢又舖得唔好，幾個都無咩feel
係條友一個人都要出戰少少感動

呢兩個都好正 狂嗌
不是不是 我地唔係乒乓球手 我地只不過係..

嗰時眼痕捽緊眼
睇唔切

做咗佢上司

倒啲辣油係門口！

諗起真田丸

一開始佢出d選手資料覺得d配樂同動作好搞笑
但到最後出瑛太結衣既資料果陣就

佢真係走左去倒笑左 好神秘咁用聲音同三份一個鏡頭表達左

點解要

最後佢咁出係感動多過搞笑嘛

諗住係贏波好型咁show主角選手資料

屌你老母負碌卓球

嬲
下星期再睇多次

一開始聽唔清係開門聲，係度諗做咩有啲怪聲

如果放低fans filter
你地覺得套戲其實好唔好

好過啲失憶輪回劇情囉 我覺得

輸左我覺得仲好睇
其實佢地係贏左

中間上少少囉，都係個句無結衣嘅話唔會吸引到我睇

頂盡2/5

個一刻比賽嘅輸贏其實唔重要啦，佢地已經贏咗自己嘅心魔

同埋就算唔係負碌都會輸，無理由講打番一年就贏佢地打咁多年，因為其實係無天才呢樣嘢。而家負碌咁輸可能係對佢地最好嘅結果

唔錯 輕輕鬆鬆無乜沉重劇情, 成套戲個節奏控制得好好

負碌卓球

其實最尾話佢地之後嗰年得左冠軍定係點?
做咩咁多人去佢地球會?
我睇唔切

打到入決賽已經夠一間寂寂無名既球會出名

我想要粒波呀 屌你班熱狗

唔撚係呀
垃圾熱狗有得玩
觀眾就冇

我都想要 行緊去嗰陣 我就上POST問左

陳秀慧
呢D自私場真係這些機會....

個仔係咪早死?

死咗啦

見唔到有派波比佢哋嘅

好有型

唔好再講啦

仲要跳上去夾住抱
好想抱抱

我今晚要好好懲罰結衣佢

如果結衣跳上黎抱我
佢對腳應該都係掂到地

我試過
掂唔到地

你高我矮

thx one既巴打會證明同場無人米4
咪再扮啦

腥些又係高大靚仔

真毒揮手

仲有一個問題想問，多滿子個讀音係雞蛋/波?

我原本以為係戲入而會搞個名既GAG/吐嘈，最終都係無

好想再睇

下星期再睇囉

利申想再睇 但未睇時間

打乒乓球叫tama 已經係雙關?
但唔會吐嘈嘅地步

睇完大大個結衣好空虛

係戲院睇結衣真係好唔同

係
好掛住結衣向住我跑

塊面特別大，仲可以咁靚，想點

大家覺得最靚係邊幕？

著OL制服果到靚，顯得條腿好瘦長

突然醒起,第一次出資料個陣係咪無結衣同瑛太?

Yes 一直都無

最後先知多滿子係速攻型 萩原係反手扣殺型

啦啦隊 短裙仔 仲要扁嘴

笑得最靚最開心一定係玩水 feel到結衣真係好enjoy

代表真係一個乒乓球手

Agger 永遠都係笑緊既結衣最靚

瑛太邊度用過反手殺波

佢係咁寫，我有無記錯

應該冇 不過成套好多畫面都係正手扣殺

記得二刀流果到佢話練反手扣殺好難，點知佢打拳係慣用左手，所以可以用左手正手殺，唔駛用右手反手殺波，但理論上佢個位係反手扣殺型?

係咪咁樣理解

咁點會叫反手殺

正手反手講緊個打波動作响

我諗我知雞爪巴講咩
都好似有啲道理 位置上黎講

好想捏結衣塊臉 摸摸頭

瑛太走果陣仲有得摸頭

要好似瑛太咁高咁型先可以咁做

想俾結衣樹熊抱

天啊啊啊啊啊啊啊啊
唔好再講啦

姐係個位置係咁打，但佢打正手係自己既選擇

例如C朗今場教練編佢踢後衛，但佢都係衝到中前場自己踢哂，但官方出個位置都係寫C朗後衛

我唔識乒乓波，只可以用籃球足球既位置理解下

食屎啦你

你咁高都唔可以咁做

其實唔可以理解為位置
只可以理解係球風
我諗作用唔大
最多可以解佢地一凹一凸
係好好嘅組合

正手同反手打出黎個波的力量速度都唔同架 邊可以咁樣講架

咁高都冇機會咁做

一般般,節奏有d慢,帶d角色可以再交待多小小背景
睇到中後段唔知點解會諗起全力扣殺

日本片嚟講都唔算慢㗎啦

用日戲黎算超出預期

終都係覺得唔駛拍到去120分鐘
cut翻20分鐘會爽快好多

果20分鐘可以詳細少少交代配角

而家日本戲俾進擊的巨人同係火星變蟲果套拉低哂水準

呢套算係中間既作品，有好明顯既缺點

條愛情線都幾差 港版個濕鳩譯名仲要係情人夢

台版 進擊吧！桌球少女

改左做 乒乓少女大逆襲

條愛情線係古沢用開Legal High既GAG

最後先開估，好似羽生君咁，我可以理解

缺點係中間想交代既野太亂，典型愛情電影中間會悶到訓著既情景，唔係多滿子顏值，我估我都會恰，但唔過渡左中間 結尾就無得太團圓

唔係多滿子
根本唔會入場

駁唔到

仲係好想再睇

可能鍾意左...
乒乓 (您)

我會二刷
太空虛太寂寞太凍
可以專心望結衣
但睇定有冇野送先

貌似街外未有宣傳 就未有單張/(扇仔)

有嘢送咪睇多次

推翻上嚟先
陣間唔好相認

返工唔得閒睇

想再睇

等正式上畫再睇

結衣bb

有幾個位意外地好笑
不過冇人提

Dllm垃圾wifi

係喎呢個位 果然睇一次好快就會唔記得除左結衣以外嘅野

第一次睇少d人笑 頭先ifc就全場都笑

冇人討論
早知早一個星期嚟

請討論，我前日睇完日本版

我係咪應該出多次係大post

係，我尋日見到好多人藍字 都無人黎呢到傾

日本版 有冇咩特別嘢

就係，無字幕，好彩我係香港睇左，如果唔係估計我只會明7成左右

另外我想問，去踢館果陣道館果2個細路哥，女仔係咪全開入面既日向 好似樣咁

係 同一個黎
不過好似肥左好多咁

都幾可愛既

有無人睇到最尾個場
結衣贏分同瑛太拍掌個幕睇到打冷震？
超級型！！

星期六睇左
支持結衣bb

條感情線來得太突然，我反應唔切

我超'登'嗰球擦邊唔抵 哎呀...咁樣

大大個結衣

都唔係嘅 其實玩水之前嗰段
佢話鍾意左 應該都係鍾意左多滿子架啦
(只不過無肯定自己個心意 所以講乒乓球)

雖然睇得多日劇同戲都大約知，但係總係差梗D野咁。
同埋乒乓波招數太少，後期對打鏡頭睇到有少少悶。

不過總括來講都笑得幾開心

我覺得 假若o係Hagi睇完啲相 然後去揾多滿子呢段
加返少少劇情心態變化 唔理見工衝出去啲鏡頭會唔會好啲

乒乓波招數少就緊架啦 除左開波 佢都出唔到啲咩招
正常對拉咁 無辦法 都可接受

估唔到客串嗰兩個乒乓球選手
真係得一幕

仲有生瀨 少到咁

會唔會太遲發現涼子姐姐正

呢套戲入面特別正

永野芽郁好正

染番紅髮真係極靚

嗚呀...超可愛......
我覺得永野芽郁係會令人一望到就開心果種樣

真係好正
佢紅髮打波嗰段最感人
演得好好

近排睇綜藝發覺涼子姐姐後生嗰陣重撚正
結衣第日可以keep到佢噉就好好

呢句真

你地太遲出世，十幾年前廣末係超一線女星

有4位客串呀

最尾打遠滕憲一夫婦果兩位都係奧運選手，睇MAKING個女選手拎左個里約銅牌俾大家戴

殺無赦
霸氣涼子姐

不嬲都覺得結衣第一 涼子姐姐第二

細個真係女神級

仲要係高學歷 雖然中途輟學

但37歲既佢都崩崩地..

星期六見到真人手手腳腳都乾同現哂青根

塊面皮膚都唔多好，懷念從前既涼子姐

生左3個算係咁啦

仲奶得過

呢個星期六日有無巴打再刷多滿子

邊個負評我

Not me

2刷 好興奮啊我 睇完大大個結衣好滿足

點解今日先有紀念品

2刷先發現 第一次比賽時多滿子已經成日後退接波
然後後尾第2次比賽先踏出嗰一步去打波
先係真正多滿子嘅打法

同埋原來喪禮係扮喊 秒轉表情
嘛 果然一刷唔夠啊 二刷都勉勉強強

+1

擺係出面架 唔睇都可以拎 得閒快啲去

因為我今日去左睇

同埋我坐到尾特登留意左
好似仲有一首插入歌
但全部日文名黎(明明唱英文咁
唔知會幾時放出黎呢

首歌幾好聽 我都坐到最尾

涼子都好靚

邊度?
不過呢幾日我都去唔到
應該都冇哂

唔會掛 宣傳扇仔應該唔會咁快無晒

有遠藤叔所以想睇，會唔會太on9

唔會
遠藤叔都幾正

佢喺套戲幾搞笑 值得睇

Agger

個落魄樣

真田丸由出場到最尾都係呢個look

大家記得攞扇

返轉頭攞

岩岩係日本睇完
其中一個我覺得幾正既位係每位選手個介紹

定格

係慢鏡

好きになっちゃったのかもな

充分、夢見させてもらいました。。。
要不。。縮減耕地吧。。

推

多滿子之日

第一場練習賽搵兩個小學生個度都好好笑

結衣有少少毒舌

一開頭都叫瑛太冷靜 一句大嬸即刻on fire

多滿子

Ol結衣

套戲未正式上已經22頁

但係優先埸多到正式上咁

technically 21/10之後嗰啲都唔可以叫優先場啦

睇咗留名 結衣好正啊

睇完，班地盤佬偷影結衣

俾你都會影啦，share番俾瑛太算夠義氣

如果嗰堆相出album 賣應該賺到傻

瑛太話要同結衣鬥波個幕 我見到瑛太用個球拍篤結衣條腰幾下 迫佢打 好衰

又係嗰個黐脷筋細路

超現實嘅係為左果個女仔放棄結衣

睇完之後，搞到好想食麻婆豆腐

廣末涼子都仲係好正

因為佢真係嬲佢 又唔比錢

10次?

勁秋辣麻婆

大家畀幾多分?

睇結衣滿分
套野就70分左右啦

劇情有啲老土 不過夠熱血加上結衣carry 睇得出佢打乒乓球係有落苦功 剩係跳嚟跳去 手勢都做到啲神態 有啲shot拍係咪真係打得中就唔知啦 間唔中又有啲笑點
最最最重要係有結衣啫

今日岩岩睇完比我想像中好睇
如果套戲唔計結衣都有70分嘅,雖然劇情都係個d,但節奏比一般日本電影明快,同埋笑位都ok
但係就有d位比較突兀,好似瑛太同結衣一直都無咩描寫過佢地係鍾意大家,但突然一接佢就又攬又鍚所以有d奇怪

個幕仲要慢鏡close up 全場真係靜咗冇聲 我心諗快啲完啦好冇 睇到我好肉緊向前傾囉

我係睇到唔識反應，突然咁樣錫一啖
毫無預兆

我慢できません

農場兩公婆個part 好感動

呢個位係我唯一眼濕濕嘅位

為咗個仔而戰

好有含意 仲要擺嗰全家福相架同乒乓球拍係張櫈到
終於唔駛再扮肚痛 勇敢去面對

個個都有自己既心結

每個人都踏出左一步

今日睇左,好正!催淚呀

民王一笑我就覺得好似睇緊民王

不要嘲笑尚未成功但努力不懈的人

好靚女

劇情真係典型到 但好睇
估唔到多滿子老母係人中6條女

痴得好好喎
喔 人人都做得到嘅
唔係架 有人係做唔到架
你地唔會明 有啲人就算點努力都唔成功
但係呢
不要恥笑一直在努力的人啊

老土但好睇

結衣：我打波唔係為咗自己，係為咗照耀身邊的人，讓他們閃耀（大概係咁嘅意思）

講完第一次慘敗之後先少少咁講下d配角既背景 我覺得有少少怪 其實可以再著墨多少少 反而主角對乒乓最唔堅持 咁輕易就放棄 浪費埋其他隊員既努力 用呢點做高潮位真係...

入場前都估到係老套 不過比預期中好睇又好笑 本來以為片長2個鐘會慢慢講 點知一開波已經入正題有少少意外 節奏幾好

最唔合理 結衣點會係聯誼會"鄧"腳同公司cam人阿 睇到d人恥笑好嬲 好彩瑛太幫佢岀頭

見到伊藤美誠，但見唔到石川佳純，請問有人見到嗎？

去party果陣咪有囉

原來係女主舊男友啲朋友，開頭睇都覺得係，唔該

前面悶到抽筋，中後好睇，結局合乎預期

我覺得都已經無乜悶埸嚕 算幾好

前面邊度悶到抽筋

我覺得中間轉接位有啲快 第一次參加輸咗之後 訓練嗰度 同人挑機 鬥波 可以慢返啲啲 我記得係用首插曲嘅時間就講完咁濟

結衣同廣末涼子扯高左套戲個分

結衣可愛到呢

涼子好靚

d笑位比預告片 劇透曬 搞到冇咁好笑 早知唔睇預告啦

預告啲片段喺頭十五分鐘差唔多出晒

啱啱睇完
全程視姦結衣bb對腳

結衣D表情好正

摸結衣頭果到好正 有無gif

涼子大結衣八年，不過仲係好正

ryoko 過左全盛時期十幾年, 都仲好有以前後生嘅感覺, 特别係噴紅髮後...

話時話係咪應該揾福原愛客串下? 多滿子細個俾阿媽特訓喊晒嗰度同佢youtube細個d片好似...唔知編導有冇參考過..

人物原型就係佢
有冇link

廣末涼子紅髮look正撚到

啱呀

正啊

同legal high一樣扭橋

結衣對腳其實真係幾正，不過真係少露
不過套戲我覺得叫還好，唔算話好好好睇
近期個套解憂雜貨店好睇d，遲下睇埋吃掉你的姨藏

OL look 粉藍色冷衫 長腿

不過結衣對腳真係幾正嘅

比嘉呢??

太幼

為左廣末涼子先入場睇

冇失望啦

睇地鐵廣告立眼見到有佢名就決定要睇，入場先知邊個做主角
本來仲驚得好少戲份

除左睇女，有冇人同我一樣覺得套戲好差

典型日本風格係咁上下
最尾輸左仲好，叫做合理d

我覺得唔算差喎,仲要比一般日本電影節奏快好多

成套戲最鐘意蒼井優
好得意

唔覺睇左兩個鐘

AAAAAAAAAAAAA!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

其實最後果球係咪無敵

想要主任輯相

日本係咪可以咁隨意走入地盤，安全帽都唔洗戴

結衣係套戲入面成日跌親 睇到都覺得痛

最後個球擺明係運氣同實力無關

睇得出耳環男係咁啱"high"邊打到個乒乓球 佢打到個下都窒咗窒

好撚乞我憎，又醜樣

係KIVA失誤,不過好彩比佢打中擦邊

操一年打到決賽對家負碌先輸兩分已經好撚勁

琴日睇完了,結衣BB真係好撚得意 我條女都好鐘意佢

佢ex 好似岡田將生

要驗眼

啱啱睇完 結衣bb

岡田型幾型喎

Agree

結衣話返去條仆街到果到真係好sad好心痛

今次結衣個角色好麻麻
好似好易就愛上人咁

yes 真嘅結衣都好容易就愛上左我

仲要無野叻 走去掃地

乒乓呢

鄉下地方冇就業機會啫

要幸福啊 呢度睇到un住un住咁

今晚睇左
瑛太 睇開佢
結衣bb個頭
宜家留返長

想問問1:18果首歌叫咩名啊?

SHISHAMO - サボテン

個個都問呢首

真係好撚正

佢中間插曲好深刻同熱血 反而主題曲片尾播 未必個個聽晒先走

廣末涼子真係勁

幸せな